其實你地打爛D閘機有乜用?_?

上次寶林站個D閘機，連八達通機都俾爆徒打爛晒啦
第二朝就滿血回復
你地咁做係唔岩架

咁快就整得好，即係話班爆徒無力啦
再打爛D都唔得
所以話真係成班都肺青黎

方法不完美，可接受，可改善

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屌你老母學吓中文字先啦垃撚圾

真心覺得發泡膠有用好多

一齊討論下閘機改良方案
唔可以俾班爆徒得手

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

你返入你老母個西啦
真心膠

拆晒佢比市民免費搭咪得囉。又要維修，又易爛。麻撚煩

有無人堅用過?

之前票機唔係嘔撚哂泡咩

個倉應該有好多八達通機存貨
係咪有條線駁去server?

要好好保護，唔可以俾人破壞

今日經過寶林站
有一排仲未整好
但係其他既八達通機已經修理好

未整好既係未嘔泡膠

飲咸水應該

之前有個post話啲零件要訂
一訂就要訂成個月

唔好做犯法野

睇佢整得幾多次

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

間接令更加多人送頭

寶琳到今日都未復完喎，入閘無野顯示到

真技術人員
咁睇，最大鑊係上下蓋俾人打凹左
上下蓋唔對位
或者係裝零件既筍口位爛左

哇，咁真係要好好保護一下呢D 位置
地鐵維護人員要好好重點關注
唔好俾爆徒得手

但係佢收到錢